林宥嘉 The Great Yoga 香港場

台灣歌手林宥嘉（Yoga）《THE GREAT YOGA 2017》世界巡迴演唱會－香港站已定於6月16至17日紅磡香港體育館舉行。

大家準備好未

我屌

已買飛去小巨蛋場先

正呀！

又lala又yoga 大出血

準備好

未準備好

照睇。

唔知幾時有飛賣

好似4月尾?

應該冇咁快 啱啱先話開

點解岩岩買左lala飛，又有yoga架
好傷銀包，但係好想去

留名

台灣歌手林宥嘉《THE GREAT YOGA 2017》世界巡迴演唱會－香港站已定於6月16-17日紅磡香港體育館舉行，並於 3月20日至24日，東亞銀行信用卡獨家優先訂票，4月6日於城市售票網公開發售，票價＄980/＄500/＄300。已有2年沒有在香港舉行演唱會的林宥嘉，踏入2017年即三喜臨門，除了舉行巡迴演唱會外，今年是他的30歲生辰，正是男子三十而立，年初他與女友拉埋天窗,告別王老五生涯！

唔知啲日子係咪真呢

500一跳就去到980

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

又可以等平價飛
主辦單位係咪痴線，差成$480，16行打後個啲唔駛旨意有人買

點等平價飛

開Show前個零兩個禮拜，FB會有人減價促銷
開Show前兩日某啲FB Gp會有通知

記得上次yoga紅館都有唔少中間價位放

上次我買到張減左價既第九行（不過坐側邊）
今次都諗住等平價飛

係咪係啲放飛嘅FB gp 有？ 未買過

係 你search演唱會就會有好多

記得、記得、記得：點都要面交
一手交錢、一手收飛
唔好入錢過數等佢再通知

上次正價買東亞飛 最貴個種
仲後過啲減價飛 仆佢個街

屌 去左旅行

冇乜香港人睇yoga??

上次都幾多空位

照你地咁等減價飛會唔會炒車
好驚出事冇得睇

利申口的形狀480都山頂咁濟

咁講啦，普遍香港（女）人都崇韓，台灣歌手又唔係好似以前咁咁多人留意
所以先有呢啲賣唔哂飛、減價促銷既情況出現

你諗你啦，一陣買唔到飛入我（地）數咪死

有需要內部果d留email入group

揾你？

果陣唔喺香港 勁遺憾
有d驚聽唔番果種狀態既林宥嘉
雖然而家既佢唱pop都好正

Yes

plumage.hkg@gmail.com

集多幾個一次過覆

Tg得唔得

又係616

上次cheer都係用email咋 sorry

頂買左台灣場
諗緊睇唔睇香港場

可以預訂飛？

又係你最後老師果場我自己買

有咩問題 ？ 我幫左好多個巴絲

冇問題 果陣唔知你要留email先有得買姐

放工留俾你

因為我冇用tg呀 sorry

身邊冇人聽，唔通要自己睇

推

照睇
要知道佢係港場先會唱廣東歌

利申：已買兩場小巨蛋

跟後援買飛咯 氣氛又正

sixsonlihkg@gmail.com

lm must go
兩年前個場俾屋企人捉咗去食飯
利申特價飛fans

諗緊跟後援買定點 因為自己一個睇

呢度組團

就算自己睇都要買
等咗咁耐終於有

第一頁有

就有優先訂飛啦

返屋企留比你 嗚啊 YOGA

點樣跟後援買飛

hkgtemp1234@gmail.com
Thanks

有論壇acc就得

cyruswong126@gmail.com

痴撚線980

我都諗緊跟後援買定組團
後援就硬掘5舊水
組團呢度組唔組到先
上次跟後援買氣氛係唔錯，不過隔離坐撚左個傻嘅人，睇睇下佢會瘋狂拍櫈搞到我驚驚地

係咪會唱你個名

原來神遊已經咁耐

Yoga必睇 終於等到香港場
但銀包出血啦 又lala又cheer又yoga
Yoga仲要980咁貴

再多你一個tanya

28507.lihkg@gmail.com
唔該

呢度組團都好吖
身邊冇人鐘意yoga

Stockholm.lihkg@gmail.com

Thx巴打

我d fd有聽開
但就話唔會特登去睇

係唔係黎黎去去都係聽開說謊

我都聽開但係無諗住睇

email sd哂喇~其實如果你地唔係要980頭幾行或者最少的300都未必要我幫手呀~

rene23080@gmail.com
想要2張~~多謝幫手呀

yakkai.lihkg@gmail.com
唔該哂

Hei122122@gmail.com

Thx

hkhkg0000@gmail.com
thx

Match2490@gmail.com

Thz巴打

jklin314@gmail.com
謝謝巴打

正正係想要2張980頭幾行

genius.lihkg@gmail.com

感謝巴打

聽完yoga既live會愛上佢

同呢位巴打一樣，不過係起email留wtsapp俾你?

諗住睇最平入去聽live

如果冇fd一齊睇就自己執平飛

諗住自己一個人睇
又mayday 又lala 又joey 嗚丫

睇過神遊 可以話超正🤘

tongtong456123@hotmail.com

如果呢度組團，咁會有幾多人有興趣join先

betwaywestham@Gmail.com
謝謝

aesopm19911@gmail.com

misselvanihkg@gmail.com
唔該曬

之前睇3次yoga都係同另一半睇
今次得返自己

有興趣丫

sd多次喇~大家check下~今晚返黎搞

有冇人有興趣小巨蛋 頭三排 可以原價放

有興趣
Telegram ok?

麻煩4J巴打加埋我
lihkg.mukumo@gmail.com

ok

Me

幾多人先成團 而家暫時有4個喇

可以一齊睇

一齊買平飛？

唔知平飛可唔可以買到連位

留名等買飛
三面定四面場？

我平定正常價都得
有得睇就得

未出座位表
估係三面

似係喇 佢d巡迴都係差唔多

好少外地歌手開四面台

信用卡優先買係咪冇得揀位㗎

冇

一定睇

巴打，可唔可以加埋我 invisibleninjaxx@gmail.com Thank you

ilovenakajimayuto@gmail.com
Thankyou

why1403@gmail.com
Thanks 爸打

Email: Hello0123321@gmail.com
Thx 巴打

ribulosebisphosphate16@gmail.com

求入group，thanks巴打

想join

一齊傾諗住點買飛啦

早兩日覆左啦巴打

tg得唔得

appleng926@gmail.com

一陣add大家 唔好意思 呢幾日病病地

cterrychan333@gmail.com

我平同原價都得呀

冇所謂

Siuyung007@yahoo.com.hk
巴打今次一定要記得我呀
上次鄭中基miss左我
Get well soon

巴打，email覆左你方法，謝謝！

有內部果位巴打 求加
aesopr16041@icloud.com

開tg傾？

幾時公開賣飛

巴打宜家五月天仲幫唔幫到？

我TG:yakkai
之前留言想組團睇既咁多位請加我

hjs1508@gmail.com
唔該巴打

nikehung@gmail.com
女朋友好想睇 驚買唔到飛

上次d飛任買
可能今年要搶下

內部飛巴打
stiphone6@gmail.com

紅館兩場仲要980 300 500應該要爭嘅
980你爭埋我果份

有d想兩場都睇哂

加一
仲要無人陪睇

組團啦 我諗住一場組團睇一場自己睇

shummartin@gmail.com

組團我驚尷尬 我會聽到喊

完了吧

激動到喊定係感觸到喊

感觸到喊

woo_michelle@hotmail.com

冇人陪我應該唔會睇

身邊無人有興趣睇 都唔識貨既

係
通常都係泡菜迷
以前ex俾我搞到鐘意左yoga
都唔知好事定壞事

加左你啦

我都係泡菜迷黎 咩都鍾意d
但yoga真係鍾意左好多年

暫時唔好再留email住啦各位
我聯絡咗好多巴絲 都要數數夠唔夠了 謝謝

hello 爸打我仲未入 gp

我留左contact未入gp

+1

想睇 係咪有人組左團

njibhuvgy1997@gmail.com

組緊呀 加我tg

你地係自己買定跟左上面個巴打

佢好似已經截左?

一齊睇

我知啊 我以為你地都係跟佢買tim
我留左email俾佢嘛

D人都未入哂group

我等緊入 唔知有無人同我一樣單丁

我講緊既group係我果邊組團既group 果位巴打冇add你可能佢唔夠飛了

佢有email叫我留電話
我一定要去睇

你地係入group for買飛定組隊睇

佢好耐冇黎香港開啦

組隊呀 仲諗緊點買飛好

想組團睇yoga既巴絲入黎tg傾

我未睇過

我都係單丁 全部朋友淨係識說謊

明明其他都好好聽囉

其實其他隨時仲好聽過說謊

係咪有內部飛？

想自由

東亞優先可以一次買20張喎

20張未必連位

屌第一次諗住用東亞優先買演唱會飛
原來白金卡不適用
如果正式開賣先買係咪好難架
好想睇呀
利申 上一次睇演唱會係04年

開兩場貴飛應該唔會好難
平飛唔敢講啊下
不過實買到既

咁就好啦
因為我之前幫朋友買joey
優先購票得返單丁位
正式開賣直頭網都入唔到
800蚊黃牛開價2800 痴撚線

你搵joey同yoga比...
不過yoga真係值得更紅

rc962003@yahoo.com.hk
巴打如果仲有就加我啦
麻煩哂

Yoga係屬於用心聽就發現佢係最美好既歌手
可惜一般觀眾冇咁既心
睇下佢出既新碟都唔夠佢唱首成全爆就知
不過相信佢係愈黎愈好既

自膠
我對上一次睇演唱會係小學一年班
所以唔熟行情
其實我都係最近先開始留意yoga
除左d主打歌之外 各位有無咩歌推介係必聽

聽yoga可以試下成隻碟咁順住聽哂佢
我覺得佢d歌已經好pop而且做得好好
我聽廣東碟比較難成隻順住聽哂落去 質素參差

要撲飛了

冇錯 真係每隻碟都可以順住聽落去

如果講舊歌呢
背影 佢第一首單曲 令我成為fans
我都好鍾意佢第一隻碟
《神秘嘉賓》真係loop左快十年都仲聽緊

我覺得新碟既必聽有
天真有邪
壞與更壞
一點點
我夢見你夢見我

白晝之夜
讓世界毀滅
寵兒
勿忘你

廣東歌除非有個主題緊扣住
如果唔係同一隻碟差唔多風格會好悶,唔同類型又會好大雜燴

最重要既係好難搵到同一個作曲 / 作詞人去包碟做
同埋收返黎既歌，係咪適合做廣東歌，單係呢點已經好大限制

所以遇到岩聽既廣東碟，就更加應該買碟支持

不如成隻碟講哂 所以新入坑真係要聽哂

我感覺近年廣東ep比較高質 你認同嗎?

真係好聽嘛
其實係有心了解yoga既音樂
非常鼓勵由第一隻碟開始loop到新碟
都係5隻專輯咁大把咋 仲要隻隻都咁正
或者可以去youtube睇mv啦
其實華研都幫佢拍左唔少

依家都整唔切
你一係搵fd買

白金卡唔得咩

剩係JCB白金卡唔得

20號嘛 唔好嚇我

想問下留左contact俾4J巴打嘅巴絲
係咪都聯絡到4J喇？
我覆左email留wtsapp 但仲未入group
想知依家情況係點
因為托唔到巴打買嘅話 我就要另外搵窿路撲飛

應該憫水d

自己買啦

my name

Me too

嚇撚死，我果張都係白金

頂依家先見到呢個post
唔想自己單丁搵左個fd陪，但我係隻隻都聽佢唔係
好驚會冇癮

咁嘅話單拖去會開心啲

一場同fans去 一場同剩係聽過說謊既fd去
兩種感受 推廣yoga音樂

其實同睇其他artist一樣道理

20號公售

20東亞卡預售

屌你啦樓豬

咁都屌

諗住 開場前果幾個星期先搵飛
利申 自己一個睇

好驚買唔到飛 好想睇

唔使驚啦 除非你想要山頂飛

980應該有

幾時公售

自己睇又有乜好怕
利申 自己睇

山頂會唔會一票難求

應該會

一陣搶

幾點賣

0900

求link

有無人陪我睇尾場$300

有冇巴打幫買17號500蚊兩張

300 秒殺

兩場300 冇哂

本來禁到 入哂資料彈返出去 再入返無哂

一個人可以買20張 怪唔之得300咁快賣哂

980

入都入唔到

買唔到
還掂一個人睇 到時先搵飛算

輕鬆買2張 500

正常

500無人買

入到 但買唔撚到

好順WO 對比五月天

都正常嘅 最貴980我都覺得唔太值

林宥嘉香港都唔多紅

咁500 係咪遲d 搵飛is ok

五月天㩒左兩個鐘先入到
岩岩3分鐘就輕鬆入左買到

可能我用電話 其實我唔知關唔關事

等公售算

我去到入驗尿碼 先彈返我出去

同意 9點正一入個網就入到 完全無error過

同五月天差十萬九千倍

輕鬆買到喎，巴打

五月天LOAD幾粒鐘先入到去

入到都無用，頭三分鐘就賣晒300

屌呀 搭正9點入去就入唔到

1分鐘都無

Cls

輕鬆買500

黄牛狗唔係yoga都炒呀，買廿張等燶啦仆街到時三百兩張同佢收

食炒兵木4不如買500

300可以炒得去邊？
500已經輕鬆買到
都唔知佢地買咁多做乜

第一次可以順利買到

有冇人試過打電話過去?

好想要2張$500

輕鬆入去喎

等公售先再買300

頂9點入到去手晒資料以為實買到
點知最後彈返出去

我都以為係

屌唔係呀
入都入唔到

終於買到

頭先試左幾次終於入到
不過$300無晒

第一次輕鬆買到
2張500入手

如果serverbusy應該F5refresh定返出去再入過？

出去再入過

1張$300

巴打咁快手

買到了 300個d買哂 得500同980

屌入極入唔到

9:01入 估唔到咁順

2張500 easy

想問下 地址打中文有無問題嫁？

又有300飛賣

唔見

真？又無晒

買左2張

真 不過賣哂lu

次次入晒資料就卡左係度

好易入
任性地買左980

巴打一定用囡囡睇

屌，個個話易入，我未入到過

17/6 500 Sold Out

求兩張尾場300

求幫買2張500

依家我都入唔到

到時係咪會有平價飛放出黎
想要4張300飛

大家係咪都係咁？

係呀 不過已經收到Email confirm lu

係咪一訂完就收到
我訂完15分鐘都未有係咪收得皮？

10分鐘到

仲未收到email!
姐係我皮已收

用依個check 下睇下有無Record... 同埋銀行係咪扣左數未

再唔係就要打電話問下...

啱啱入去睇頭場500仲有起碼二十張，黃牛狗慘慘豬

無呀 Die hard fans 黎
迫個fd睇980

有冇巴絲好心讓一張比小弟

香港嘅演唱會售票真係做得好差 有咩理由一個人可以買20張
台灣易買好多 最近買咗兩次飛 起碼都入到去個網先
同埋要申請account+每個account限買4張

本身買咗4月15號睇台北小巨蛋演唱會 兩張2400台幣即係每張hkd600幾
而家改咗行程睇唔到 有無巴絲咁啱會去台灣又有興趣睇？
如果無我就直接退飛算

應該無乜牛牛炒Yoga

Aeg真係好撚垃圾

16號仲有500買WO

電話收到SMS
但打錯左EMAIL
冇確認EMAIL
咁會唔會冇左

求300兩張真心想聽

地址岩就得 不過最好都係打個電話問下啦

我都想有FD陪我睇

巴打F5 多D 唔難入

入左好耐都入唔到
有冇巴絲幫我買一張300/500
或者有多可以放比我
Tg: tobob

買500蚊揀 16號啦
岩岩都仲買到

屌買唔到

仲有500同980買啊

已買98

已買$500 兩張16

Server busy 啊
求300兩張

300賣晒喇

得返十六號

congrats 巴打

平價飛極少有最平果個價錢
貴價同中價就會有

買左4張$500

放2張

想問收到確認email sms
先發現打錯自己個名 洗唔洗打去講番

公售係咪得好少300賣？

300通常劃好少位 公售都應該得好少

求三張林宥嘉 500

有性趣

500應該仲可以買到架

求兩張500

16號仲有
但想要17號

買到500 好過無

Yoga真係聽過一次live就

我可唔可以用兩張500 換兩張300

冇500買左17號980

有冇人有17號500 2張?我用16號5002張交換

放4張 17號500 只加少少手續費 非黃牛

有性tg

+1
980輕鬆買

幾號？

17號☝🏻

郵寄係咪買多過4張飛先會收郵費?

訂咗飛既巴打有冇收到AEG電話 我miss 咗個call

佢再打嚟 我聽咗 都係confirm番訂咗

啱啱上去嗰網 除左300蚊嘅飛
其他飛都仲有得賣
有啲擔心銷情唔理想

係wo 17號500 又有返
遲D可能有平飛

佢大陸場應該賣得幾好?

買左一張17號 $500
自己一個睇

16號$500 自己睇

其實香港開兩場都預左貴飛唔會即刻爆
仲要有人想等平飛呢
最後個個都咁諗就gg啦
大陸場就真係搶啦

點解大陸場會搶

我見近來既演唱會啲fans都周圍搵飛
都可能關佢開得少場事呱
不過Yoga係大陸愈黎愈多fans就真既

唔使擔心 開兩場預左啦

16號 500 ×2 換17號 500 ×2

唔出奇 多人識但唔係多人睇到要爭
你見今日咁易買飛就知咩事啦

大陸係搶到HIHI
果次洗環手先買倒兩張

仲要見到唔少大陸fans為求一飛而中伏 俾人呃錢

岩岩買左500

17/6 $500 都無晒啦

太好了

Yoga真係好食大陸fans
反而台灣未去到頂
其實好期望佢係今年金曲獎有收穫
雖然華研不嬲都

真係有少少估唔到大陸fans咁勁
好幾次林宥嘉係香港嘅活動
企頭排嘅都係大陸fans

上次黎香港宣傳我都有去

我覺得係大陸fans既組織性好強
後援會貼吧個堆宣傳打榜應援都做得好好
咩活動都一定有fans到場支持
令更多人聽到yoga音樂

啱啱先醒起今日20號 即刻上網睇 無啦
本身想買16號500

仲有公售

980嘅話唔太接受到咁貴 要考慮下

好忐忑 擔心佢賣得唔好又驚賣得好我買唔到

等平飛?

仲有呀 你check多次

我買左4張17號$500
之後我見hold 左信用卡limit
但未有電話comfirm 咁點算

lm

公售幾時？

Thanks Ching
Confirmed

求處17/6 500蚊位一張

到時睇下執唔執到靚位先

啱啱check完 仲有得賣
快啲去搶

有冇人買左 聽左一半已經J到出血

iTunes買左 好正

仲趕唔趕得切join你地睇yoga？

J到出晒血啦

林宥嘉第一首於日本發行之單曲
日本吉他大神『浮雲』親邀 中文重新詮釋傳奇樂團PETROLZ作品

好好聽啊
戴住耳機係咁loop

想問下個啲平飛大概會around幾錢
朋友陪我睇唔想佢買咁貴 等平飛定公售買500／300好

你請埋佢啦

$500>$300咁上下
但係要開Show前幾日先知有無

唔好咁老定買到平飛啊

而幾日不停loop天真有邪同壞與更壞
真係好撚正

呢個新專輯訪問問得幾深入

無講 我已經敢想你

有冇人岩岩去左睇yoga aia 場，佢主動話唔收錢唱多首，好搞笑

我已經敢上你

屌 完全唔知 依家好傷心 好on9

你有睇?唱左咩歌?

第一首唔記得左
兜圈
壞與更壞
說謊
encore: 自然醒

睇左fancam 又係好正

期待加場

LM

眼色呀，完全冇諗過會唱

幾時開售？

仲加？
買飛啦

呢兩場都未必賣得好

首兜圈live好正
真假音轉換

買左喇

極期待小巨蛋場

佢原本個流程冇兜圈，自然醒就預左內定係encore位嚟，唱兜圈我都好驚喜

利申：有rundown睇過

樓主on9

演唱會周邊商品

好似唔太吸引

手翻書

聽日開賣 又推一推

自己一個睇 諗住到時買平飛算

見到個公售座位圖
比我想像中黑左好多block喎
仲有場未買諗住啖啖定

有無圖

睇到？

基本上內場俾fans掃晒
仲想300入場聽歌
500都要搶喎

我聽日實搶唔到啦 好想睇

實搶到既 980 here

980啲位都差幾遠
一係就好前 再唔係已經係中間位

屌我未買尾場500

件tee

嘩黑撚到
980蚊都無頭幾行買
300得果小小

我驚買唔到2張500

唔使驚 300都未驚

黑咁多 好過份

準備聽日買飛 聽佢d尾機live

980得返啲勁遠既位
上次睇最貴嗰隻
點知係最貴既最尾2行

點買阿

Yoga好似同kiki去左日本影婚紗相

好似已經入唔到

有冇咁癲啊
一陣試

我都係

個座位表黑到咁
上次東亞$500真係輕鬆買喎

就係扣起曬咪輕鬆買囉

十五分鐘前個網已經down咗

有無人有direct link

同問

成功入到

買到啦

我都買到兩張500 係咪一定冇得揀位?

LINK?

10:01入到個網都可以冇晒$300

仲有7分鐘 16號980 2連 有冇人要

咁少位點買

買到$500

點解你地個個都入到, 定排隊

媽 我得左啦

我都入到啱 全部價都仲有
睇完讓翻個位出黎

買到既收左email未?
平時一買完即刻收到, 今次過左10分鐘都未有

有無LINK

明明揀到兩張300佢話我失敗 好嬲

直接入啦
其實入到架

我想買500

俾左幾次錢都唔成功 屌

即係

買左2張 500
但未搵到人陪我睇

排通宵買左三張500 有冇人收

買到500連位 開心

收到啦
但個位係側面 唔多靚

係 但我而家入唔到

做咩排通宵

仲未買到

上網買一定無連位？

17號980 45段 一行
換五月天尾場！任意 補差價

$300 2連 $500 2連都未買到

唔使排啦 上網咁易禁到

3連? 我要啊
仲有冇

有架

努力中

係 同fd溝通問題 結果上網買多左三張
放3張500 31行 65段

買左500兩連
而家好難入返去了
一開始10點個陣300已經比人搶到無剩

係三連 留telegram

3月嗰陣有東亞卡一早買咗

收2張$500連位, 邊日都得

仆街我買左一張16號既$500，準備mark schedule時至睇到我嗰日要出trip唔係香港
有無人想要左張500佢 原價讓比佢

陰公 早知頭先入到幫你買埋先出去

想要既 tg: swing1984

而家仲有啊!! 岩岩買到500連位

佢300得個一兩行真係...

收兩張星期六500連位

入都入唔撚到

收3張500星五連位

500我覺得到時會有人原價放
而家台北場啲人都係咁放飛
Yoga邊有咁多人睇

買到了

我都覺得係
Yoga邊有咁多人睇

我有呀，買多左，tg我@cartoon2000

求

買左980 上一次都有睇

瘋狂f5終於買到

...見到個post求其撞入去都買到尾場500連位

無哂啦

想放16號三張500 有兩連同一個單丁位
換16/17號 500三連位

原價放一張星期五 500
tg: @swing1984

恭喜恭喜

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

東亞果時任買架wo

果陣個個都diu AEG手續費貴唔買 依家…

黑成咁就知咩事啦

網上無曬連位～
留名等睇黃牛炒燶

Lm

Yoga邊有咁多fans

d 飛比內部hold 哂啫 炒唔起架啦 買唔到唔洗驚wo

頭先chok到尾場 $980 row12 , 無add到，
之後refresh就無左

冇哂相連位...

原價加手續費放500蚊飛，tg@cartoon2000

想要 2張 300 or 500 尾場連位 lihkgsushilove123@gmail.com

屌你老母終於俾我買到500二連

台北場放好多都係大陸fans
都係搞唔到個台證去
所以啲位好靚 最衰一早買左飛

佢地台證唔係特快都要搞成半個月

500兩連仲有好多

$500 飛已入手

有多1張尾場500 原價放 有興趣 tg:@Near1325

照計一月開始搞
唔知做咩依家一堆人都去唔到
見佢地訂晒野

自己一個睇好毒咁
有無人可以一齊睇
諗住買980

我地之前組過團 巴打你遲左

咁自己買500 睇算

你可以喺度搵巴絲一齊睇?

睇yoga唔毒啦
我都試過自己去 去到隔離個個又係

我有多張呀 tg:@Near1325

今朝開緊會撳左張斜角位25行就算

超少位公開發售

原價嗎？

我都有多張單張原價tg@cartoon2000

仲有無呀 ？
我想換

仲有無呀？我想換

終訴買到連位尾場 好開心

求300二連 tg:cp33333

求尾場500連位兩張這

買多咗 2 張 6.17 980 54 段 G 行（看台第一行），原價出售

有意 TG : ABC8123

第一行正呀喂

[quote]

買多咗 2 張 6.17 980 46 段 G 行（看台第一行）
買多咗 2 張 6.17 980 46 段 G 行（看台第一行）

係 46 段至啱

頭先入一入，有$500 三連

（坐到山頂咁遠 ）

竟然仲有得買

我見佢開左d 黑色lock 左位出黎賣

一早話邊有咁多人聽林宥嘉

16號想換17號,有冇人興趣？

500飛黎，tg sssscccc

兩張頭場980飛前後位 換三張500連位

希望爆到場啦

我岩岩去自助機拎唔到飛,係咪聽日自開始拎飛

仲有冇500雙連

唔好ff咁多啦

見到空位冇咁high

等緊執平飛

台灣我估除左周杰倫 其他solo喺紅館都好難爆

其實我好想聽陶喆live 爛聲都冇所謂

難啲會黎香港

多咗兩張飛
16/6
$300 兩張單丁位
原價放

我都係 一個人去唔洗煩 慢慢搵飛

有冇$300連位兩張放

有意 tg: Bbbbb93

點解今朝去琴行買個陣他話得番980價位
仲要唔係連位

因為畀人買哂囉

但係而加又大把500連位 早知唔咁早買

原價放980 尾場 row1 4張
可以放3張 留一張自己聽

我都有多張單張星期五原價tg@swing1984

+1 未買過平飛 不過自己一個睇嘅話係fb應該好易搵到

原價放林宥嘉星期六

row h 980x2
row 1 980x2

你地通常係邊搵

前面話fb search演唱會應該有
再唔係係到收/fans club都得
利申我未試過買

我都未試過買所以其實我都唔太知邊到可以收

有6月16日 星期五
$980 兩連位
段46 行10
向黃牛說不🤤
有意telegram @jameshimmmm

屌你咁多人買完又唔要

係咪炒唔起扮唔係黃牛

而家又咁多980 2連

當日就禁到手爛都無

巴打我都係喎！我16你邊場

買左16號 500x2
想換17號
有無巴絲想換

15 16

有冇人16換17,500飛 tg sssscccc

林宥嘉THE GREAT YOGA 2017演唱會周邊商品

想要2張連位 500飛 幾多號冇所謂

唔好咁大聲啦

有無500雙連

請問巴拉係咪可以換
唔係好識用tg 請問係點加你

兩張16號980前後位 換三張500連位飛

原價出 6.17 980 46 段 G 行 2 連
有意

你俾你tg 我， 我add 你

原來係 ssssccssss

放2張6月17 $500 雙連

有意tg : Smartggg

$500 雙連 17/6

出左飛既mv
點解可以咁正 睇埋文案真係

點解咁多人放飛

打文個個真心寫得唔錯

今晚係啦

不要問

台北？

咩事？

心照啦

仲有成2個月 好想快d睇呀 期待

一樣都係等緊平飛
無fd想睇逼住一個人去

想去聽下演唱會
未聽過

放兩連東亞980位

Tg @me879

真係好正好正好正 要係現場去先感受到

買左6/16

好想去埋6/17

有冇人有興趣組17號團？

睇完到而家都仲好high未瞓到

Same here

炒飛狗死全家

平飛係邊

愛你這回事 整整十年

呢句好sweet

今晚仲去唔去？

想知d run down有冇變過?

有

上網睇D片段 好似狀態好好

一流 所有野都係最好狀態
the great

其實我都係幫人買
算易入
btw幾時有飛收?

Tg: leungs2017

有
加左新歌
加左舞
加左新衫

今晚返去啦

琴日係宥嘉time私密專場
今晚係嘉賓party time
聽聞歌單都唔一樣

唔知香港場會唔會又唔一樣

今晚有jolin

只可以話 演唱會真係超超超好睇
唔睇係傻瓜yoga話既
兩場係唔同感覺既林宥嘉黎
琴晚去到最後個個都唔走叫安哥
Yoga再出黎唱歌真係 大家都好唔捨得佢完
唔該華研一定要出dvd咯

一定要出呀 冇睇第二場

好正呀
快啲黎香港

多左張16號既飛, $500位
有冇巴打要？

一張？

係
63段 23行

有冇人換飛 仲未換到
16 換 17 tg ssssccssss

500飛

想要兩張

幫人問
有冇 3張連位第一場既500飛?

3張300都得 有朋友想入場聽yoga thanks

冇人放?

另外想問 如果想搵980靚位飛既話 邊度會有放呢?
見到 viagogo同ticketbuynow既網 但又睇唔到實際係咩no. 唔太敢買

幫朋友問，有無巴打有多兩張。300、500都得

想睇，身邊無人有興趣睇

本身買左兩張飛 我個fd應該唔得閒
而家多左張 17號980
唔介意同我睇可以留tg
利申: 我係巴打

幫推

想問第幾行??冇fd鐘意yoga

我信用卡訂 應該演唱會前兩個星期收到飛先知...
不過我頭5分鐘買到 我諗唔會太後掛

20170423 香蕉計劃B.I.G. 嘉年華 -林宥嘉

止住癮先
眼色、傻子、全世界誰傾聽你、天真有邪、
成全、感同身受、自然醒、說謊

香蕉計劃

有冇巴打放香港場 300/ 500 蚊飛，一張/二連都ok

Tg: yogatse

收尾場980三連

岩岩好有3連放

有冇300既巴打 比人放飛機
可以一齊睇

有無巴絲岩，小弟當日有要事
6月16 980 兩連位
平過原價放
急～

你有冇telegram??

Tg@jameshimmmmm

@jameshimmmm

巴絲幫手
小弟當天有要事， 急售 林宥嘉演唱會 980@兩連位 16/6
平過原價
二號前交收再平少少

原價放 2連 $500 6月16場
tg:

抵到爛

yoga今日黎左香港
依家903緊

仲有FB直播

又會咁突然

宣傳演唱會
佢話黎3日 黎跟又有節目睇lu

有冇人原假放兩張300連位 17/5

有飛嘅tg我thx

有tg我plz

求300 飛，單張/連位都ok, 邊日都ok

Tg: yogatse

優先預訂左既朋友 你地收到飛未

開show前兩至三個禮拜先會收到飛喎

多左一張星期五$500
真心fans但買完至記得嗰日唔係香港
好想聽我係連登個名既呢首

原價$500放 有無人想要

tg @swing1984

已經行左禮？

好sweet

今日係日本輕井澤舉辦左個小型party
下個月係台北婚宴

收3張連 兩日都可以 $300 or $500
可以貴原價小小小當車馬費 謝絕黃牛

telegram: @chowchowcc

佢LiveMusic 2017 好正
天真無邪勁有感情

點解啱啱結完婚咁SWEET 可以唱得咁慘

20170514 LiveMusic 2017 [ 林宥嘉 - 成全]

俾你搶先一步

post 完見到你post 成全條片

有無人放兩張300連位

買左尾場500兩張
但冇人同我睇 係咪應該放返

有冇人放單張300
打算毒撚睇

求兩張尾場$500 or $300 飛
有既請pm我

巴打係咪放？ 我要

希望yoga今年拎到歌王

收單張380 毒撚一個睇
2日都得
tg : llyyhihi

急急急急急
17號 980 2連位 平過原價放

Tg:

我同你睇

有冇人有17 兩連 300or 500都得

求300/500 單張or二連 兩日都得

求2張300/500飛

有冇1張$300？ 平平地聽下歌
本來冇諗住睇 諗住等睇佢下次台灣場
但聽聽下佢啲歌真係忍唔住
Tg: yolo1006

仲等下次

一條友都要去睇啦

城市售票網放翻啲黑左既位出黎

有興趣可以上去望望

$300冇哂，$500仲兩個
再等下有冇人放$300先
冇錢呀

$500個2個仲要係分開

禁到43段第二行
好似都幾近

最近舞台嗰段

想搵17號內場飛 係台灣未high夠

btw yoga作俾fans既新歌出黎啦
好好聽

星期五場仲有$500飛

星期六仲有又前又靚嘅位

快搶

我同你睇
好想睇，之前唔得閒，
而家有時間睇到17號個場，但未買飛

賣俾我啦！
收2張300/500飛

點解 點解會咁

最近台嗰幾段好多第2/3行既位放翻岀黎

//說到這次演唱會，林宥嘉笑言不會邀請嘉賓，因這是屬於他和樂迷的時刻//

但佢喺好多電台訪問都話請唔請唔係佢話事
好似係導演安排 仲話好想請Eason 不過怕佢唔得閒
琴日播果陣叱咤樂壇梁文禮仲同佢講話Eason放緊假應該好得閒

Eason嘅話都OK
一陣好似五月天咁請譚校長就...

真係請到EASON應該全場癲到爆 佢本人都會係
如果唔係就自己一個唱好啦

一早買哂兩場 但冇買980

980位氣氛真係正好多架 你仲要睇兩場都唔買980

幾後悔 但都買左唔想甩底

俾我會放返張平票出去再買980
睇完就知冇後悔

買左一場500一場980

有冇人17換16 請tg ssssccssss

想收兩張500連位 兩日都得
有興趣既請tg我
唔該晒

新歌《船》幾好聽

loop左成日 真係好正 啲歌詞歌迷睇落應該會幾感動

有冇巴打放飛 想睇

點解唔上網買? 仲有票架

16號 540 2連 原價放

sor 係500

有冇人放300/500兩連位

16號仲有500買

原價放 2連 6月17星期六 500位

Tg:

睇落真係勁勁地喎

錯post= =

本身買左16號500 2張飛, 但有事去唔到
有無人可以同我交換17號?

有無人會放一張980飛？兩日都得 留低你既tg呀

原價連手續費放一張16號500
有意tg: bcbcbo

一蚊都無賺 有事去唔到

有事去唔倒都要原價連手續費

原價放兩張$500 16號飛
tg:

兩運

兩連呀

有無人有300or500既3連 兩日都得
telegram: chowchowcc

真係好好聽

「船The Ship」--林宥嘉首次描寫與歌迷情感的創作。

「船」 的創作起因，是林宥嘉應邀為騰訊遊戲《QQ炫舞》九週年特別訂製的歌曲。
由於收到此邀約時，恰逢也是林宥嘉自己從2008正式出道發片以來的九週年，而自從前年退伍重返歌壇以來，發行了第五張專輯並開始馬不停蹄的巡演生活，當中還經歷求婚成為人夫，林宥嘉心中早已積累許多想對歌迷道出的感性話語。這份難以用言語表述的感謝心情，正好與《QQ炫舞》希望尋覓的歌曲精神不謀而合，於是便促成了這首歌的誕生。

成為歌手九年以來，一路陪伴支持著的歌迷對於林宥嘉而言，已經有了像家人一般的情感。每次演唱會當台下歌迷化成的閃耀星海圍繞他時，他總想把這映入眼底的一幕，化作永恆。宥嘉說道：『我現在所想的不是讓自己成為一個一呼百應的歌手，而是我希望用我的音樂照顧我的歌迷、我想讓我們成為一家人……我要你們知道，只要你們需要我的時候我永遠都會在』。

無論是曾經陪過無數人青春記憶中的遊戲、或是被歌迷守護一路走來茁壯的歌手。將心中最深遠的感謝心情譜寫成歌，將難以向他人陳述的，一步一步經歷過的波折化做詩詞，便是這首「船」最核心的精神。

這是一首獻給我們的紀念歌。

好想睇
唉得一條友

有咩所謂 一個人去睇yoga既應該都唔少人

仲有無

放 17 號 2連500 蚊位 原價放
有意留tg

仲有冇興趣？

你留聯絡方式 一齊睇呀
我都搵唔到人

Me too 組隊

唔知到時有冇現場版聽呢

希望有

仲有冇巴打有飛放

求16號兩連 $300/$500
TG:

真心求飛
邊日都得
1/2張都得

我有單張17號 500飛
有事去唔到睇

跪求換飛
買左兩張500蚊16號但去唔到
有冇巴打可以同我換兩張17號

收星期六飛, 一張500

巴打留contact ok?

tg: cccsin

自己一個 17號
林宥嘉自己聽仲有feel

朋友有事去唔到
17號3連優先$500飛
換
16號3連$500飛(最好優先啦haha)

多一張16號500
有無人有興趣一齊睇？

求16/17 兩張$500

自己17睇

有事17號去唔到，放2張連位$980，段64，行14，位88、89，放每張$900，希望同樣鍾意林宥嘉嘅朋友要咗佢地。 有興趣買晒兩張嘅巴絲打，可留telegram再傾。

放一張16號$500
原價放 有意tg
Tg: bcbcbo

17號，兩張$500優先，原價
tg me

繼續求 16/17 兩張$500

想求星期六場500/300一張 想買個陣得返980....

朋友放飛機 原價放17/6 兩連 $500位

我有16號 $500 2連
有無人可以同我換17號?

已放

蝕讓，可tg傾

收到aeg 飛 仲有兩星期多d

請問仲換唔換？

我今日都收到

求16號500兩連

屌 我一般鐘意yoga 但我條女幫我買埋飛$980

比張飛我陪你女友睇

覆左你

有啊 放左飛未 想要
留Tg?

有事16號去唔到
原價放2張 500@ 連位
Telegram: yogayoga2017

求17號門票兩張 感謝

今晚番去check

有事17號去唔到，蝕讓兩張$980， 每張放$900，段64，行14，位88、89

可tg傾，

多1張 17號 $500飛
有無人有興趣一齊睇?

收一張500飛
一個人既可以搵埋我一齊睇

有冇tg

求300 或500 一張 最好17號 @renee2489 賜酒

放兩張連位16號 $500飛
有意TG yogaconcert

pish 原價$1060放

Push

我想問下白痴問題
我之前有係網上買左
記得佢係話寄件比飛
但一直沒收到

官網買既 定係要去拎

17號$500 你睇下啱唔啱?

成個月前已經收到掛號

有兩張17號$500連位
因為有事去唔到 有沒人有16號可以同我換呀 好想睇!

可以同你買起佢

求17號$500兩張

點解冇人放300飛嘅

可以同你換 tg我

原價放一張16號500
有意tg: bcbcbo

我買左17號$500兩張但去唔到 有無人可以換16號個場？或者有無人放16號$500兩張 我TG add唔到人
TG: yogaconcerttt

3行即係第幾行？
聽講紅館啲行數計法唔同？

數字行前面有十幾二十行字母行咁囉

第一行數字都應該已經係第2個block開始

巴打 覆左你機! my tg :@alexalexxxxx

求兩張500 17號

求2張 16號 $500/$300

博下睇下有無平價飛嘛

有冇人放17號 300蚊

係呀，等緊FB啲平飛

有無巴打放17號$500 2連
或者用17號換16號$500
tg

留名
求17號$500兩張

諗緊好冇收張飛自己去睇

放17 500一張

有冇人放300蚊或者500蚊兩張 任何一日都得

收星期六3連500

放17號 500一張

收一張300 17號
可一齊睇

有2張16號 980 想換 17號980
有無巴絲可換
謝謝

求$500/$300 是但一日 兩張連位
tg: cciiiii

收仼何一日 300/500 1張

Tg: bcbcbo

咩位

Tg H999H999
$500 17號一張
歡迎pm

求1-2張飛
咩價位都得
tg: Redhoodb

求兩張連位
咩日子、咩位都得
tg: Redhoodb

變左求飛 放飛post

求兩張yoga飛 咩日子都得

放2張 16/6 $500 連位 優先飛
Tg: cciiiii

16號 500$
tg: cciiiii

衝衝衝

求一張$500
兩日都得
Tg : @Edlihkg

求16/6兩張$500/$300連位

Tg:@kaifai0111

求兩張300/500連位 邊日都可以

求17號500兩連位

求17號$300連位

唔知到時會請邊個嘉賓去呢

佢話唔會請呀因爲喱個係屬於佢同歌迷既時間

好有愛

求兩張想同男朋友睇

但係都想佢請eason黎一齊合唱壞與更壞

求一張300

放17號，$500飛一張
Tg: @Lazymutha

就黎係啦

買多左2張連位 6月17日
原價538 43段 17行
非黃牛

Telegram: Longparadise

原價放17號500一張 有意留tg

收兩連位 咩場咩位都ok 可加小小車馬費(43-46, 64-66區除外)

收兩連位 咩場咩位都ok 可加小小車馬費(43-46, 64-66區除外) 有意 tg:lihkgjai

好貪心好想聽

早開的晚霞
越反越愛
runaway mama
壞與更壞
飛
我已經敢想你
天真有邪
眼色
自然醒
耳朵
殘酷月光
心有林夕
病態

我最想聽誘

都ok

收一張17號300/500
Tg:jennle

推
求17號500兩張

求用17號$500兩張換18號 $500兩張！！！
屋企人17號臨時唔得閒。。

如有意 telegram: qqpanpan

急放一張 16號 藍區 56段 35行
Telegram:A105L

背影

求16號 3連位
另放一張500 16號 藍區 56段 36行
兩張500 藍區 57段 35行
Telegram:A105L

邊有18號啊

換到你都驚

Telegram: breadchib
求1張 or 2連位飛
16 17都得 thanks !

自膠 打錯。。
係16號$500兩張。

收 任何一日 2連or3連

想要300/500 16號 2張 留tg

求17號 $500兩連🙇🏻
tg: xophist

利申喺個度買到17號500蚊飛

收一張17號380 既飛
Tg:jennle

放一張16號500
原價+mtr車馬費

蝕埋時間比巴打wo

睇錯左 以為收飛

說謊for sure

放2張16號 2連
1張16號（唔同位）
tg:A105L

收16或17號 1張$500

留tg

Tg:breadchib

有兩張飛 搵唔到人同我睇
放1張 17號 980

放16號500一張 藍區56段
tg:A105L

放16號2連980
Tg: ygfan

收16號300一張

放 17/6 $300 x2

tg: dd7187

紀念品 不換 浪費 今個星期終於到

淨係心酸就滿足了

有無巴絲放一張 17/6 500蚊飛？

岩岩被分手 想搵偶像安慰下

TG: @Juwk2017

有多兩張 17號 $ 500 連位

tg: cciiiii

有多一張17/6 $300 飛

唔好意思 買完朋友去唔到
多左兩張980連位
6月17號的
非黃牛

唔該哂

收16 號一張 300 tg@renee2489 thanks

1800 for 2 有無手足想睇

禮拜五去睇

收17號$500/$300 2張連位

呢到都見到你 我都係星期五

因為我開始explore緊其他區

耐無入post check唔知仲有無巴絲有興趣
有就留tg

放兩張300 17/6

兩張616 $500 連位想換617
星期五去唔到
有冇巴打幫幫手

期待中

星期五就係啦

唔知有無嘉賓 其實我唔想有 想yoga唱晒

除左壞與更壞
唔知有冇廣東歌

我覺得會有 當係驚喜咁

想收1張17/6 $300

有意就tg: llltj

17 號300 1張想放有少少想坐前啲 有需要 @renee2489

求16或17號$300連位兩張
telegram:

係咪冇平飛

咁多人放飛

應該睇17號，不過得自己

求17/6飛 兩連

Thx.

放16/6 $500 兩連
TELEGRAM: patrickk

兩張16號980飛而家放650一張
比fd放飛機而家賤賣算

星期五睇

搵其他朋友啦

有冇得要1張

搵唔到 盡左力

Sor我睇下有無人要哂兩張先 剩番單丁一張好難放
如果無人要兩張我再放一張比你啦

兩個一齊睇咪得 咁就搵到伴

我應承左女朋友要陪佢
佢又唔睇演唱會

如果係17就幫到你接 16買左500 sosad

有無巴絲可以換飛
買左17/6 $500飛
想要16/6 $500飛

tg: HKGArsenal

無講清楚
得一張飛
想一換一

我同你換?

巴打 我想要哂2張 同埋係邊行？telegram : wallace_17

巴打同你夾 想要一張

Tg: ryymc

宜家仲有冇可能收到300蚊飛

平放16號藍區54段一張
唔多想自己一個去
tg: llltj

求 16號 兩張500

開定2先

1000